有無人覺得熱刺勝之不武

見到我地個partey 行緊出去
明顯係傷左
都唔踢個波出去
然後人多打人少入左波
咁樣贏有意思咩

睇下對手係邊個

咪係
屌你老母死熱狗
贏到英超都冇人會服

受傷就訓低啦
行出去以為你飲水

咪聽佢鳩噏
條友係吹緊水